世界上不得不承認的七個事實

1.你不可以將肥皂水放在你的眼睛裡。

2.你數不了你有多少頭髮。

3.當你舌頭伸出來的時候你不能用鼻子呼吸。

4.你正在做第三條。

5.當你在做第三條的時候，其實你覺得是可行的，但是你看起來會像狗狗一樣。

6.你現在在笑，因為你被整了。

7.你想屌柒我

😉

屌

屌你

直接睇左六、七

第8直接負皮

篇野有無廿年

脷掂唔到手爭都係

好似icq時代既野黎

原來如此 多謝分享

中左4 5 6

直接睇回覆

推

屌，中曬

求下比正皮我

請狠狠按下正皮

8. 樓主是傻閪

永遠都唔信邪去做